Eye4HK 係咪可以tag 多啲球星

例如大家成日講嘅費明奴同文尼，

當然若果係利物浦嘅本身就會對 police brutality 好敏感。

英超史端寧都好肯 voice out （種族歧視）
另外連尼加都好肯講政治 （講到畀英國藍絲投訴）

當然最終極當然係牙朗小花。

G持

加泰撚